有咩香港人唔食，但係外國人覺得好食

甘草軟糖

蒜油意粉
成口油

國字面鳳眼亞洲人
黑妹

中國人都食
我食煌蟲

好撚臭個隻魚

乜9 couscous polenta
都無味

皮蛋

咩魚？
anchovies?

1q 題？

係

邊到有好食又唔太貴既lasagne

泥， 鬼食泥

火雞

法國蝸牛

好食喎清

Agger

東風螺咁

煮唔熟好多菌
太熟又尸韌

依個真 之前買左啲俾friend做手信
全部同我dump撚哂

係歐洲食過，甜撚到嘔

佢地鍾意果陣甘草味

vegemite, 甘草糖，Christmas pudding
鬼佬三大黑暗食品
利申頭兩樣我接受到，第三唔嗜甜無食過

蛆蟲芝士

唔係鹹架咩

如果你講緊Surstromming既話
其實大部份外國人都話好撚難食架喎

root beer

碧咸好鐘意食

賓周

我食得落
搽面包

Kidney Pie, 我以前host family成日嚮超市買返黎叮熱當飯食

英國黑布甸

有冇巴打知英國人點睇Stargazy pie？

咩黎

納豆

不過我好鍾意食

仰望星空派

我覺得好好食喎

芬蘭買過黎試，應該難食過屎

好撚難食

係好撚咸

嘩屌

Brussels Sprout 球芽甘藍菜, 極撚難食呀屌那媽

好撚難食, 我覺得陣味好似黑瓜子殼嗰陣味

鯡魚罐頭

福建炒飯算唔算

鬼佬蛋糕
得個靚字，d icing同butter cream厚撚到仆街，又甜到飛天，但d鬼佬仲食到奶晒脷咁

英國人好鍾意咕嚕肉，甜酸骨，西檸雞呢類甜甜酸酸嘅野

許留山

翠華

大麻

agger

Google 下

好似佢地自己都頂唔順

牛油果

jelly eel

袋鼠肉

Nandos

永遠有班香港人話nandos 唔好食

港女

Onion Soup

雞脾？ 雞腳 ？ 識幾個都唔食

睇錯 自膠

甘草本身都係甜，多數食個時甜到最尾回甘個下先有甘草味

之前喺紐西蘭食過好似jam 咁傑，黑色好鹹嘅嘢，啲本地人好鍾意用嚟搽麵包但係我完全食唔到，有冇巴打知係咩嚟

冇人理數主

無人為意
大家都認真答左

Marmite

Vegemite

雞胸

精液

D 食譜甜到仆街

好好食

係英國黎講nandos 算係好食

nandos 好食wor
好想佢開黎hk

好正

Vegemite澳洲果邊d人先食
歐洲唔食
北歐有隻魚勁臭，唔記得咩名
仲有酸奶，飲落好似變壞左禁

納豆

之前識過英國佬好鐘意食 又話好健康 食落真係麻麻地

Btw Munster cheese

算係咁啦 係乾左少少

吞拿魚 又唔係唔食 但係香港人太中意三文魚所以比較之下都算唔食 日本人就好中意食
利申吞拿魚fans

好好食 你食開屎？

Brussels Sprout
中過伏 以為係細粒既椰菜

唔知係咪我喺英國讀書讀得耐，
我食唔出啲雞有幾乾

利申: 一定會點汁食

真係幾乾 麻麻地好食

點汁其實都okay
燒都唔錯 係個salad side 真係

agger鬼佬甜品全部都甜到仆街

所以班仆街肥撚到

橄欖算唔算?

Fudge 甜到頂點 少少都頂唔順 不過隻味好食既
Nandos 好食喎

美式中國菜
應該只有外國人會覺得好食

我通常都係叫Peri chips 同corn